毒毒一個人食晚飯嘅時候可以做啲乜？

出咗嚟做野個個朋友同事都有頭家/有伴/有屋企人/住得遠，一放工就9秒9 sharp走。差唔多4，5年時間都係自己一個食飯。。。有時對住點叉雞飯真係食到眼濕濕。
細個嘅時候以為自己到咗呢個age，出人頭地係bonus，但至少都應該可以成家立室，點知人大咗先知原來生活好艱難。

自己唔識搵細藝既咩

無呀9up吓。但oto到咩人生都無晒。

其實我唔明點解啲人個 title 咩 『好悶 想9up』內文得啲 emoji 呢啲 post 都可以去到十幾頁。。。

叫春同sp port仲勁。。。 唉

食食下飯可以喊下囉, 唔係有咩好做.

你有心推都推到格

咁又係周街都見人流淚含飯

唯有學習愛上自己一個食飯 其他唔使遷就人都幾好呀 ！ 食飯果陣睇下連登Post . 如果係屋企自己食就睇下YouTube , 唔使靜英英嘛 ～

碌電話。。。。

但日日咁樣都唔係辦法。。。 其實啲毒l平時有咩做？

sorry 其實講我自己姐.

所以宜家啲電話得果2千尾3千頭mah真係唔係畀毒毒用。。。碌幾下又限速又無電，isp仲要成日提你無數據。。。我想上個網啫

講吓笑啫唔好放係心ching。。 一齊喊好過一齊射嘛

一個人食飯

用緊人仔無限

咁啱呀ching，其實一個人食係咪一種病？

csl又貴又成日收唔到。。。 究竟無限數據係咩感覺？合約仲要挨多年幾。。。

我會係專心食飯 唔會特登搵其他嘢做
慢慢享受啲食物

要學識欣賞香港平民飯堂啲糧草真係要到化他嘅境界先可以做到。。。

可能我未食過好嘢 大快活 麥當勞呢啲我都可以慢慢細嚐
但最重要係間餐廳環境乾淨 一污糟就會快快趣食完走